香港專業人士比率

小妹今年23歲 教院出身 想做老師
最近同番初戀男友一齊
佢以前係外國讀咗兩年書 quit咗番香港
依家做地盤高職位 搵3萬左右
但學歷唔夠 始終溝通唔到 第一次都係比佢

將來嘅另一半想搵啲專業人士
最近搵番ex 佢做銀行開戶口個啲經理
一個月都搵7 8萬 同我比較志同道合
個心好亂

相比之下我覺得ex有內涵d
亦同我比較志同道合

我屋企家底都唔錯 屋企層樓都千幾萬
一啲都唔窮

做乜撚野

正評 初戀男友
負評 ex

Ex比數多啲

你自己都講左 同地盤果個溝通唔到 重有咩好講

見樓豬字 如見其人
語言紊亂 思維跳脫
簡而言之 一九九九

Sorry for 1999

都唔知up乜，溝通唔到關你第一次卑唔卑佢鳩事

妳仲想做老師??

我都好鍾意現任

都唔係處仲邊有專業人士埋單

銀行開戶口d經理都叫專業人士 人唔笑狗都吠

臭雞
腐皮係比你本人嘅
唔係幫你做埋D乜野濕鳩投票

小妹今年23歲 教畜出身 想做雞
最近同番初戀男友一齊
佢以前係外國讀咗兩年書 quit咗番香港
依家做地盤高職位 搵3萬左右
但學歷唔夠 始終溝通唔到 第N次都係比佢

將來嘅另一半想搵啲專業人士
最近搵番ex 佢做馬欖啲馬伕
一個月都搵7 8萬 同我比較志同道合
個心好亂

相比之下我覺得ex有內涵d
亦同我比較志同道合

我屋企家底都唔錯 每晚企街都有千幾蚊
一啲都唔窮

請善用起底功能

教院做唔到老師架wo
邊有學校請教院
除非你係想做幼稚園老師
但幼稚園老師我又唔覺得你係專業人士
冇資格嫌人

收皮啦垃圾

點解咁多人鐘意扮女人

其實你完全唔撚好笑

賣左層樓買qq咪得,唔駛再擔心收入問題

而家flash grade都50k

樓豬應該放返去感情台會有多啲人比建議你